機場係一把雙刃劍

勇武派係全港18區做既野大家有目共睹 製作不少輿論壓力
但請明白 香港係有班人出解放軍都唔會可憐我地
我地係機場 要達到既目的 係要國際層面上爭取最大支持
坐係禁區阻止外國遊客離境 只會引起國際反感
如果全面禁止，只會被政府同外界標籤呢場為已失控既示威。到時我地既籌碼就更加之少
求下你地 場抗爭仲有好長時間 比和理非主導返一次咁大把啊

［正視聽］大家唔好再嘈啦